拉打 Climax Fighters

黎緊會係switch到重出, 會出埋最新既Zio一代
有冇師兄知唔知PS4會唔會更新到去埋Zio一代
定只係會停留係Build個代 要玩Zio就一定要買Switch?

推問

竟然冇人知?